[I/A] Fate Grand/Order 繁中版 [3]

Fate/Grand Order（FGO） 繁中版

官網

官方facebook

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

暫時台服五星排名(只供參考)

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版

其他server就可免則免

如果想入坑嘅巴打推薦去淘寶search FGO台服

入面有好多唔同組合嘅石頭號 可以自己睇下邊個啱再決定點起手

同埋講還講最好唔好講幾多抽中

考慮下其他抽唔到嘅巴打感受

最後希望大家和平討論 唔好成日發動PVP mode

下個post可唔可以加返個清算list?
成班大佬扮新手/非洲人

清算!

新post留名

呢度都係得一個要清算姐

新手留名

好多大佬都擁有我冇既從者

失明過後備戰閃閃

唔只啦 一定仲有好多大佬收收埋埋

決定抽曬鈴村太太既角色

加油加油

我一直都跟規矩
但你地就成日都逼害me

我寶1都成問題

加油

我都係

講真,課左幾多

下個post個加埋唔該

大佬又黎迫害我依d窮撚

doctor lee成功發動技能: 本多終勝

我諗4至5萬都走唔甩

又迫害

係 班人真係好過分

班人全部都係doctor lee

大佬

真新手here

lm

唔好quote我啦
一陣啲人以為我地係同一伙

一樣都係新人囉

課長

me 唔係

新屎忽

NEW POST LM

邊個抽金閃就係與我為敵

好想做你敵人

是但啦,你都已經同全post人為敵

點解

即刻del fd

ok,希望做到你敵人
金閃閃快d黎

希望大家搞返清楚我地真正嘅敵人
係個班歐洲人渣

唔好將我同個班人渣拉埋一齊講

10連兩5星我真係未試過
呼符出貨都係得吾王同達文西

我寶二就夠

我等澟G

牙直
乜你都玩繁中

不過我同會然桐谷直葉係兩個人
例如話我係真絲
所以希望可以抽到老公番屋企

歐洲人

認錯以為你係個kongu數學魔童

不過你抽金閃就都係我敵人

呆毛有咩得罪你

停止B害非洲窮撚

無呀 做乜咁問 我都幾鍾意武內面呀

cap底哂dr lee迫害非洲人ge證據，下個post頭見

點解咁講
我都係非洲聯盟

停止迫害李醫生
我都開始戎了

dr lee成為第一個繁中版黑名單人員

眾所周知
我聽日再上黎報告慘況

集體hey0

留名睇你10連寶2

我都好想感受下呼符出貨既感覺

都係等混pool過左先追金閃寶
難一混pool出左就唔洗追

肝住日服LM

就係聽日

259

呼符出貨都係冇靈魂的

真新手留名

係
都唔知個班咩黎

扮
呢度得我係新手

今晚終於有金閃抽，等得好撚辛苦

利申 gay

睇我一符寶2

十卜十卜

你係新手咁我應該仲係粒卵子

有寶1都要還神，依隻唔追寶2

你諗真啲

寶2唔同世界

呢隻垃圾人渣你地都抽
佢係勁但都改變唔到佢仆街嘅事實

你地個個抽5星都追寶2
我點gun

刷QP刷到訓著，40體一場 得100萬
轉頭升一升招技就化為烏有

肉體is enough

你抽寶5
跟唔上

咩暗號

搵好友禮裝係帶蒙羅麗莎會多d

都係得3隻姐
我都跟唔上班真課長

金閃只追寶一留名區
可能寶一都冇

幾千萬禁幾下就冇左

咁多人無金閃閃嘅咩 個個都話抽

係追寶2

我見好似唔少寶一都無

寶一都冇

我諗緊今晚抽寶二定遲下CCC先抽

+1

+1
但係唔抽

依到好多隱藏大佬

CCC留石抽Melt

遲啲會唔有褔袋係有奶光媽媽㗎

得日服3週年個福袋最高機率，台服下個福袋係51抽1

有排先下一個

agger, 留俾澟G同奶光

今次個福袋我仲未課,用唔到信用卡課金

jaga

你課武藏課到碌爆卡

咩係ccc
新手咩都唔識

基本上中埋山翁同巖窟王之後有興趣嘅新角已經要到艾蕾

係金閃同弓rin諗緊追唔追寶福爾摩斯或者都會考慮下抽

之後某一個活動黎

殺生院 騎呆 托尼 段藏 刑部姬 艾雷
我要晒.jpg

淘寶有d有得簡你想要咩5星
10蚊一只好抵屌

今晚睇你地表演

今晚會唔會有人開台抽

想睇

想揀50隻5星

係愛吖哈利

利申 強度廚

刑部姬同強度廚好似有衝突

強度廚(匈奴 saber控 )

只你老母大陸仔

唔係,唔知點解我禁唔到用信用卡課金,一禁就彈game

就黎有得抽，開心

隻game叫你戒課

我無課人士 唔明呢啲煩惱

無課黨：
冇愛：1抽
有愛：20-30抽
CBA : All in

我都覺, 可能我日服大爆死個天叫我台服冷靜D

幾時先等到CBA

CBA日服miss咗,台服點都要接佢返屋企

我可以

加油 祝你好運

幾多抽先

我依D真無課要開始儲石啦
為左梅林我係鬼島前已經開始慢慢儲石

寶一收手得唔得

辣殺

開台就抽到寶5啦

咪係

托尼係咪呢隻 利申：新手

真無課點追寶五呀

應該得我先會咁非 伊莉雅要成廿pack先寶5到

梅林我5pack先寶1 照計差唔多

梅林我7pack

儲左一pack石抽武藏
0五星1四星加3張朝日初升
褔袋又抽唔到孔明
呢一pack石同褔袋我當還梅林債
9月3課一pack一定要抽到

課咁多

窮呀屌 課一pack已經係極限

我咪話做乜課咁多

又諗起d台仔課到冇飯開

好撚癲,仲痴線過日本仔

冇希望就唔會絕望

我而家出緊去同人打邊爐
吉野家

所以我幾時都話自己唔係課長

本身有金閃閃 請問巴打們佢係咪值得今晚追寶？

找尋好友

而家出緊去M記食二手薯條

好多5星

requested
床:靈兔

吾王d平a真係好悲哀，基於我既愛慕..30技左佢 老實講都係有點兒後悔

真愛

但係做咩用蝗語

第3年先捱出頭

我當佢已經好似日版咁改左三技，都不過只係刷種火QP的份

梳，唔知平時d人點稱呼，我自己叫開saber, 但而家實在太多saber角

好似係講你個有點兒

呢個呀, 有D咪有D, 兒化做嘜鳩

完全睇唔明

好似係書面語姐 未去到蝗語下話

又一個有呆毛

又冇材料升技
又冇火種升lv
又冇石抽角

Call me

一隻都冇

其實藍傻都唔係咁差姐
假假哋都係劍職aoe最高寶傷(唔計食聖杯個啲)

課

武藏要食咁多毛 都唔知幾時先30到

兒化係普通話常見但廣東話甚少見且無義,因為廣東話有9個聲調,可以表示同一詞下不同聲調有不同意義,但係普通話得四聲,可能就需要用兒化黎界定詞性

刷柱無刷夠咩

用晒d金果打書頁

我都冇刷柱, 差30幾條

用彩果嘛

唔夠毛兼唔夠錢留名

爆死抽唔到咪冇煩惱囉

我有材料冇QP

今日有得打QP,用彩果啦

40體一場

打哂條體都唔夠升一lv

伏袋中白槍

咪提伏袋

抽友出左小安

新手留石
素材好難出

要等尼祿祭，聖誕呢啲先高效率

玩咁多年影都冇

新手+1
但活動要周回 周回到既野都升唔好

新入game等活動慢慢刷素材升練度

慢慢黎啦
呢隻game都唔洗同人鬥進度嘅

慢慢升就得 係打得慢少少姐
開服個時就真係咩都靠自己 打種火都會炒車

開服打40種火關真係

呢個先係我抽卡嘅ranking

仲有呢個POST又係CLS

仲唔到原來你地係睇乳量……

眼殘睇錯乳暈

不安

係 我係由下睇上

金方恩

仲有1個鐘

我仲十五十六咁諗一間抽好定等大池抽好

槍狐好正

FBI

要驗眼

巴打睇黎平時都係一個唔怕死嘅人

Um…睇我個名就知我成日作死啦

玩命

why not both

求好友
100 104 301 621
GD霸氣子

可以分享下

啱啱計左下，
單角色pick up 左後十連抽，計埋補底，修正後機率係9.8% 中pick up角
接近十分一既機率，感覺還可以

有機會唔準，係因為唔知佢補底張四星點計。
正路我估都係等比機率，不過如果佢硬要出古惑既，可以將補底設成大半機率落左禮裝個面

補底唔係四星禮裝同三星從者咩

機率係5050
中 同埋 唔中

計左

Added

呢個係亞洲人ge機率
非洲人係0，係0呀

謝謝

added

補底咪
92%4星禮裝
3%4星從者
4%5星禮裝
1%5星從者

不嬲補底都係將補底最差既獎勵蓋哂所有3星既野

原來鄰國服抽中4/5星會係公告到寫出黎

謝謝，我努力跑緊主線攞石

唔係點呃鳩人課金

聽日送1符戰金閃

會咩?? 有冇圖睇下點公告

就黎密集式閃光彈攻勢

唔係game入顯示就得啦

你地缺唔缺戰馬幼角？我跟足活動都咁缺嘅

你有冇屠殺魔神柱

係咪有巴打睇我抽

唔缺
戰馬幼角掉率算唔錯 用量又唔多

有冇lin

上呀！

求好友

浄係爆果刷巴巴，其他hea打

中咗金閃了

搞掂寶二

等有人就開波

入左睇緊

第一個十連中左

巴打石帳？

係啊

射左月神

大流士愛你

多謝各位加我好友

依到d巴打果然全部歐洲人

又唔小心R左

歐人歐語：次次開台都好快中

mark低擇日清算

一定係因為你地嘅祝福

要mark名了

寶2 唔到

新手運姐

分啲歐氣黎

我次次都祝咁多位巴打中架

得翻2粒石 入場券都冇

多謝巴打

300石 寶一

期望值

最後都係中唔到狂狗

有大公都好

除左素材關卡仲有邊度可以刷銀色術棋同弓棋 新手咩素材都唔夠

棋就一定係修練場最易掉

捐手爛腳終於寶二

等修練場最佳
打其他關好難跌

100,101,906,871
求技2練滿弓凜搭萬華鏡好友比我刷劍修練場

要del好友了

無人中？

射哂200抽都冇金閃 仲要歪左隻拉二

拉2都好

寶2
開服刷就係用佢開局 追個寶2

屌 幾粒鐘冇追POST 一追就俾人曬武藏 曬金閃
成班歐洲人冇人性

巴打幾時加返我

歐洲人冇一個係無辜 非洲人表示唔敢加

三單淨係出到一隻金閃 歪左一隻劍一隻騎

我力加黎
點會係歐洲人呢

三單追到算好啦

寶三成功

又有新大佬

好撚on9
2000石都唔撚中

有個FD五百石寶四金閃
仲要次次都勁歐 真係CLS

DBS仲要cut撚埋張卡，要我打上去開翻

要識收手呀巴打 雖然我無資格出聲，但咁課落去真係唔掂

2000

講到自己唔歐咁

唔係課長 但抽左幾多就唔講了

姐係歐洲人啦

同佢比真係冇得比
佢係抽福袋都出兩隻五星個啲黎

成個po都係歐洲人黎
你地自己清算自己啦
唔好再迫害我地非洲人

已經停左
我有理由相信佢見你課就更唔比你

醫生知唔知咩叫難聽過粗口呢

新手招大腿

2000石應該有歪出其他5星？

咁實有，但有撚用咩

依排入坑係youtube睇人抽卡
你地覺唔覺有個叫AJ好黑人憎
歐洲唔係問題 但係佢抽完俾人串又屌番轉頭話人我抽卡昨喎
好鬼小器
懶貓好睇好多

求加好友
ID:100,102,291,090
名haahayee

阿提拉

係咪又要清算！

1000石都bo2唔到

等混合pool啦

有人開台第一次10連就中左金閃
這些機會

post頭 black list confirmed

呢度個個歐洲人

貢少歐洲人？

深潛一陣先

次次睇懶貓都想喊

冇人想知呀

熱血抽卡

懶貓抽到吸毒咁

mark左名啦 唔洗潛

上哂癮

再一單 再一單就好

下一pack一定中㗎！

佢24單冇中二王

老馬真係型

登入450日
送左20石

明明想中閃閃，誤中左印度槍

中左月神 印度槍 阿提拉

寧願用呢堆換翻隻閃閃

睇黎大家都唔願意做我敵人

唔夠書頁

印度槍勁野黎， 日版去到今時今日都係槍職top 1

今朝有運 祝大家都要咩中咩

求好友

100,100,154,907

好！

真愛 邊個老公黎
btw電d種火電等好爽

還返10抽比我呀

太衝動了

跟我一齊等混合pool

導人入局

暫時得我一個諗住抽混pool

有考慮過，想抽返果張5星禮

抽混pool同倒錢落海有咩分別

冇

rich

都係試一試

留名睇十抽中哂全部

巴打唔抽混pool?

淨係為張禮裝好似唔抵

可能中5星

可能又唔知歪咩出黎

依個就係混pool魅力所在

我鐘意睇da多啲，新玩咩都唔識都係靠da啲攻略片，不過佢又係歐洲人黎

播金閃閃慘死
福袋又抽到女王

女王好呀

有咩咁好

快點搾乾我

下次閃閃pu係我生日，留石先

連歪既機會都矛

諗住等差唔多到泳裝先升佢

好j

要抽禮裝！！！
順便抽埋5星從者！！！
課！課！課！

感覺衰極都會中一隻

寶一未食芙芙既閃閃打非克制都有20幾萬傷

個機率加埋都係1%...

抽爆佢!

小試牛刀 90石抽金閃

qq

射晒落海

正常

4分1都中隻臭bitch

我打孖上咪仲慘

太耐無開荒，依家刷種火刷到四五十lv,仲有五百幾體，打修練場刷下劍料定係跑主線好？

刷種火升從者 爆哂位升唔到先打主線

火種刷LV 冇記錯可以升到御主80LV都唔會冇體

抽福袋，中法老 但我係想要船長

有師匠同印度槍仲升唔升恩奇都好

師匠,殺神單體槍

我升到無曬料
刷完料再繼續升上去？

恩奇都係我唯一一隻五星抽到完全唔想升

壓佢做金方

其實無分咩次序，但最好升滿一隻做主力既角色先，技升到幾多得幾多，lv最好80

如果唔係推主線都無咩意思，未必夠打

都係放喺到做倉管算

留佢喺到同金閃搞基好了

每職各1單體1全體

好，唔該

日服老手 hea玩
求好友
各位置會不日補上

刷經刷到訓撚著 返工都冇咁攰

三回合一場我都嫌佢慢

尼托寶具可唔可以再快少少

我刷種火要成8局先一場

整埋掃蕩券同寶具skip比你好冇

ADD依到大佬
推主線

原本想等遲幾日先再抽金閃閃，又手賤提早抽，結局都係扔落海

星期六日冇時間，平日返工就會拖長慢慢打

放多一次 仲有大量好友位 非大腿
需要好友既可以加

真係好想Skip寶具動畫

GD霸氣子 added

新手想請教一下點解我金閃招3技同人地個隻唔同?

要打幕間

其實金閃個pu 係咪變左印度槍pu

已加

果陣打個幕間中伏用黑狗雙孔明入去

其實大公有咩用
個樣又成個廢中咁
仲要唔知做咩拎住支咪
中左都唔想升

我都中伏用咗金閃明梅

等技能強化之後幾勁

我都係中大公
已經升左
配c狐都用得過

二技變鮮血的傳承

要升絆先有幕間打?

絆5

比次大成功做下樣得唔得

食爆經個下就會

要升幾耐

有齊大明湖都唔覺特別好用

但係點解要成個傻仔咁拎住支咪

我今日抽完用兩粒鐘已經lv90 絆5喎

頭5lv好快

絆五好快 打多幾場就升到

Agger 利申玩弓明湖

射到停唔到

狂刷就唔覺唔覺

打邊關 我琴晚刷到而家打緊寶物庫，黎緊先絆3

呢關有1000+ 全部都係berserker好易打
不過我都係刷種火升絆多

今日咁冷清嘅

刷緊寶物庫同埋絆

Bo2唔到金閃
等一次

下

開始升4星 大公 茨木 摩羅 高文

刷種火都刷到想訓

今次抽左幾多

1000石

下次實中

1000石寶二唔到

要轉運

中4隻 五星 差唔多啦

歪到咁

絆1-5唔係問題
6-10先係..

跟我一齊抽混pool啦

仲有作死巴陪你抽混POOL

其實要可能抽弓凜先
上次pass左佢為左梅林
點知最後都係要課金抽梅林先出貨

混沌就唔好抽啦

想要槍凜多啲

我都要
抽哂可以3P

如果有錢嘅我都想抽埋弓凜

食蘋果打?

槍凜有排先出
弓凜就近了

絆6-10
每一級要個經差仲多過1-5加埋

Why not both

留石寶下次2金閃
本來想抽師匠 太多5星槍都係算

PIXIV 15305293

宜家都唔知刷種火定素材好

種火升人，素材等活動

火種永遠唔夠

用腳本刷緊火種

點解要追閃閃寶二？
我覺得如果抽中左一隻就已經可以還神

閃閃寶2係滅世

大大力好勁

首先要課N單去寶一
之後再講N單去寶二
好大投資

1抽寶1
2抽寶2

FF

寶五左會點

想像唔到

唔好想像喇
無可能架

寶五完嫁王再餵埋佢食杯，真愛

唔開1技 就咁打 打從者13萬

我自問冇咁歐可以二抽就令5星寶二
三星既話就有啲機

要相信

一個十連寶五 大流士

寶1好停手啦
隻game好9成角色你都會想抽
問題是子彈有限 唔追得咁多

量力而為

量石而為

睇巴打抽閃閃好易抽咁樣

上面有人1000石歪咗4隻

講一講無課福音
有人統計過每一年活動平均每個月派1pack石(符當3石)
即係每個月大約50抽 一年600抽
所以我建議除非你每個月2pack up
一係無課 一係做福袋黨
課少少人財兩失

寶1定寶2
寶1 400% 寶2 500%

可以要直播先抽到

每一年活動(連登入/送石)平均每個月派1pack石

我日日扶呀婆過馬路架

日日都扶同一個阿婆添

不過佢有寶具30%UP
從者特攻150%

寶二同寶三四差唔多 難道真係要追到寶五

依到班人個個一抽就中

記得日服POST有個標題話呢隻GAME只有寶一寶二同寶五

日日同一個位等你？

其實寶5閃閃真係唔難

條友支援放左4隻5星寶5 仲癲過我

扶到迫佢過馬路

因為好多關卡設計係寶1差少少寶2岩岩好
寶5為黃字

你都可以試下挑戰

只有大腿先多大腿好友

佢好似唔鍾意閃閃

好葡萄

死啦點解我見到覺得好正常
我識個d好多都咁

dr lee心理陰影

原來得我單機
冇大佬肯同我做朋友

忘記佢吧，第七章既先係金A本人，其他地方出現既都係A貨

其實真係得寶1,2,5
寶1同寶2差距係1/3
寶234係升幅唔多

有冇大佬收契仔

其實有無人同我一樣睇得好爽

無人性

我等情人節活動就衝X醬上寶5
係 我寶5親嘅servant都係難用5星但重點係愛呀

( Show Blocked User - 羅馬仔 )

抵啦

打撚死我都唔會俾弓閃係我迦勒底出現
要用佢我寧願卡關

金閃無錯，要怪就怪時臣

又真係時臣嘅錯
如果佢無召到金閃

除咗孔明梅林
其他男角唔想晒錢抽

一講我就諗起中大公

希望唔好再仇視我閃，一團和氣 男角講型佢真係數一數二

廢老

F/Z嘅金閃其實幾型

我拒絕
我呢世都唔會原諒

佢做過嘅嘢係唔會改變

仲要模組好畢

咁如果你歪左佢出黎呢

好想快啲帶到x醬返屋企

berserker...berserker...

限定角 有乜可能會抽歪抽到金閃

一直覺得狂大公幾型
整體配色幾好

Bersercar

我地一齊衝寶5

大家都講到寶五抽5下就有咁

跟唔上

在座各位都係垃圾

有寶一已經滿足，上次抽X傻都歪，等緊復刻

十小歐唔計架可

講笑 無block到

1. 千里不留行

2.敵將是李醫生
要死一齊死啦醫生

有寶一就夠 謎X當初就係令我第一次課FGO
始終係我最愛 冇理由寶一都冇
不過狂謎X就冇話一定要課隻寶一 冇謎X咁鐘意

迷X我好似禁左一次10連就出左黎
到依家都仲係1lv

又一個歐洲人 清算LIST又要加多個

根本依個post人人都係歐洲

歐洲post黎

咁即係唔洗清算啦

歐洲人圍爐po

ME純種力架

金閃真係好正 瘋狂吹奏

寶石翁，3技 入場就寶具 大大力

聽日個池有幾多人會抽？

我

睇巴哈個post講，話等ccc前奏個活動再抽閃閃會比較好

點解既

如果你鍾意4星pu禮pu就係
不過要等幾個月

果堆5星禮裝實用

費事搞到依家咁手緊掛

依家個張5星saber禮裝都幾勁

一張都無

佢話到時候個活動會up 閃閃，花嫁，C狐，四星up有高文同尼祿，禮裝會up 2030同魔性菩薩 ，cp值比較高喎
應該係十二月喎個活動，以上都係個位post主既建議
依家儲下石都好既
日版無閃閃，到台版都係無閃閃

5星禮裝都好難抽

新手想r下大腿 有冇巴打可以比我加下

寶2閃閃寶3大公

你Post個number係到會有成邨人搶住ADD

捱返兩三個月麵包、公仔麵應該可以減輕負擔

唔洗咁博

POST多次POOL LIST

伊莉雅

100,101,936,873
萌新努力追進度中

ADDED

已經忍左手

感謝

冷靜呀

除左弓凜大帝師匠
其他都想抽

你隻武藏呢？

等5號試下追寶五

我都係去買隻Figure算...

我都忍手等x醬

抽囉 抽下又唔會點嘅

細佬第1次入黎呢個post....
最近清左D 耐無玩既fd想add番D玩緊既
求加 100,100,021,052

抽混pool啦

我邊似你成千石

100,102,272,708
萌新求加

原來一直冇開個 從者再臨狀態
搞到睇唔到人哋靈四圖

抽卡玄學…

抽淨儲落架 全部都無料石黎

埃及舞

信統計學

大課長，本多終勝

好想睇你一次過抽晒佢

而家都好穩定地3pack先一5星

聽人講cos個個角色黎抽就會抽中

搵個小學生COS阿比再俾佢抽，中咗簡直雙重享受

下個POOL係師匠

弓凜好野黎 抽既巴打識貨

歐洲人又要晒師匠

等睇你寶5師匠

忍唔到手課左第一單
歪中小太陽

希望大家祝福我

我寶一主義者
唔貪心先可以抽到架

呢到一個想抽就會成班人叫你課到寶五

聖誕中咗

我都唔貪心 但係好難移民去歐洲

當課左一單，以後就好難再忍手唔課

Thank you

吸左第一口 好難返轉頭

課完覺得自己好污糟

慘過吸毒

但如果課完抽到你想要既從者
你就會覺得一切都係值得架啦

一課左價值觀就會崩壞

垃圾驚淨買伏袋就夠

俾人渡入坑

武藏同蘭斯洛特 實力黎講應該練邊一個？

人妻騎士

2個體系

練你最愛個個

有冇巴打識整個spreadsheet比人一次過add
費事逐個逐個問

有冇巴打識整

想大家都可以隨意edit 定係由一個專責收集大家啲料放入去?

想大家都可以隨意edit 定係由一個人專責收集大家啲料放入去?

Check左兩隻嘢夠料升技未？武藏要用鳩毛 如果之前冇刷柱就麻煩

整一個出黎清算用

肯定唔夠 新手咩材料都無

隨意edit等啲人自己加好似好啲

咁升隻四星蘭斯應該冇咁吃力嘅 升左自爆弓未？仲有一星嘅斯巴達克斯都易升又好用

翻到屋企見到懶貓代抽金閃，有點頹

G持

留左名

ID分返4格會唔會好睇啲?

咁麻煩巴打整埋post 頭template
等下個開post方便d

其實都係copy

各位巴打記住入去留名啊

準備大清算……

第4行標明歐洲人/寶5大佬

標示會長掛啲咩支援？

一早寶五左

請問巴打們刷銀職階棋嘅話修練場打咩級最有效率?

或者標埋滿左fd未??

呢道咁多大佬 求其加都得啦

弓上/其他中

各位大佬關照下我呢位新手

可以參考下呢個fd list

唔想益cd rom 唔留了

唔留ID都留個名
成日好怕DEL錯人

100100271883 ID 係572
有冇手腳幫我入 同fd打緊機唔得閒搞

新人留名
玩咗半年左右,已留id落個list度

依個一定要add 真.大神

已留名

我自己入左了

大咩神 我支援都未全部310
我仲要長掛隻伊莉雅係度用走左一個位

ADD左大家了

個list 9成人都130
點跟

接受左 我新手 多多指教

係 佢哋經常迫害新手

Dr. Lee

估唔到台版都咁多巨頭

我都唔敢埋堆 佢哋好惡

大家啲孔明C狐唔好再放np禮裝好嗎

我長放絆禮裝

唉早知台版開ser果陣6單爆死都繼續玩
宜家孔梅ac起手真係落後一大截

我指加絆個張野餐禮裝

係 日日都玩清算

你都走唔甩

抽到唔可以擺出黎

抽武藏寶4左羅摩，抽兩儀式寶3左蘭仔

我知
我係想同其他巴打講比60np果張C狐孔明用係冇用
放2030 午餐最好 如果都冇可以去換英靈肖像放都ok

希望半減活動完就接月神。唔想刷fq

唔係課長，不過見親呢兩隻都忍唔到手

抽武藏歪咗恩其都
到底呢隻有咩用

守倉用

屌 33石+3呼符又唔中兩儀式

抽完一單 仲課唔課好

課課課

放牛魔王

突然覺得比小太陽騎劫都唔算太差

岩岩睇下個表
係邊個加個 重課歐洲人俾我

咁咒自己

自殘

屌你個表用手機開唔到

求大大carry

Dr.Lee個名後面好多remarks

你眼花
佢哋屈得我多導致你出現幻覺

癡線

明明係你自己加 扮乜嘢吖

Accept左鳥

我真係淨係入過ID同user name

++++ 滿招損謙受益added

寶2金閃

抵 仇視我閃

渣閃

起碼小太陽唔樣衰先
恩其都正一死人妖

小恩好正喎
可以完完全全用黎屌起金閃黎打

新手留名 岩岩買完石頭號 七章都完哂 應該做咩好

刷英雄證真係好苦

抽下角色升下角色
不過依家pu劍式無愛真係唔好抽

打咗終章未

睇翻劇情+刷料升技升lv

100100916839 id:志雲飯局

有無巴打可以幫幫手加入list
iphone開唔到

入咗

入左
不過要係咁多回覆中搵返個表有啲難度

擺頭

快手推爆個post

下個post頭就多野睇了

清算列表

邊個迫害我

Dr. Lee個Remark愈黎愈長

繁中玩家lm

清算list頭位

全部人都要清算

做咩野
又迫害我

一起身就見到你個Remark有3欄

其實個list係咪加返自己放乜支援會好啲

我琴晚訓都仲係得2個

尋晚好似有個參考，可以係Remark後面加入去？

你想大家留幾多個Remark位俾你先

你地仲想加幾多個先

咁要睇下你再寶五多幾隻喇

係Remark前面加咗支援位，大家得閒可以寫入去，Dr. Lee堆Remark完完整整搬哂去後面

5星都係得狂x同阿比會追

個List係咪下個post會有

追寶都有機歪中其他寶5

又咒我

原本諗住留幾個位走趲
琴晚留完ID已經加哂冇位
相信加得我一定係未來寶5大佬

我新手未寶5所以加唔到你，要排隊入紙申請

好似加入左你喎

呢度上面一堆大佬扮新手

未訓醒自吞一打

得李醫生喺到扮新手
其他都係真 新手

仲有扮非洲人既歐洲人

又屈我

好奇一問，大家通常梅林&孔明點放

指支援位

放係床上面

我失明無梅

孔明放術多人用

掛埋絆禮是必須

我掛午餐多喎

唔係同一樣野黎咩

絆禮唔係王之遺物咩

我個人理解絆禮=+絆果張禮裝，王之遺物應該除咗刷柱之外都好少人再放

佢應該以為我講英靈肖像

平時都係放孔明啦
梅林高難先放出黎
ALL位花式轉英

邊到刷咁多番黎 剩番100樓下

呢張野開得3張圖鑑，仲有100-103 , 106-108未開

收集控表示覺得非常痛苦

如果4大銅料多一定係非洲人
歐洲人太多5星練唔切先唔夠銅料

銅先食得多喎

LUN YEUNG巴打仲有冇位可以加FD

所以抽唔角色咪多銅料係身囉
話唔夠銅料用一定係大佬

已經70/70
之後加落好友得一個未開位
過多排佢唔開位就DEL佢加你啦

得7隻五星喳 黑貞弓傻拉二藍呆梅林c孤武藏

dr lee 比人highlight埋

大家認住佢

咁樣先夠突出架

重唔係你做嘅

又用晒d qp

好缺凶骨同英雄之證

缺心臟同4大銅素材，最近餵得太多

我隻C狐仲係1/1/1

成班歐洲人咁多5星要升

我都係448

真愛已經310

445

我好多角都未滿破

000

未滿破定未寶5

358
唔想升了

喊出黎

dr：寶5是基本吧

書頁先煩

缺心臟同書頁，巴巴托斯真係死得太快
其他起碼300個起跳

跟唔上啊大佬

藍呆都係靈基一最好睇
有風王結界

ME都係刷火種算
刷材料太辛苦

想要靈2加風王

同感，冇咗個風王結界放寶具果下特效硬係有少少多餘

講開抽卡爆死
我每次死完就會亂升技能

我都係諗住等活動補材料算

點解要咁

有冇巴打估算到下次奶光要等幾耐

刷種火發現冇劍職全體用

Saber lily都冇

正確態度

佢出個時我都未入坑啊......

奶光車埋去咪算

用尼批3回掃場

正常最快係2週年福袋，但唔知佢會唔會改期
之後最快應該到1.5.3章，下年年中

抽唔到
用緊奶光大英雄同藍呆

點似得啲大佬咁多種火素材

好似有排 之後有福袋會有
我都想抽奶光
黎緊最想抽沖田總司同拎信長

沖田對腳

斯巴達克斯幫到你 第二隻平民周回神寵

抽埋師匠已經冇乜野想抽了
有排等

反正都抽唔到新角
留比新角D料都用唔著
咪用鬼哂佢囉

二周年福袋會係幾耐之後既事

最快鬼島復刻

8個月後

真心j唔落 升清姬好過

係wo，已經忘記咗呢個活動，Sor，不過應該都係下年年頭嘅事

好似都係比福袋早1個月

係囉我岩岩查都見鬼島復刻快啲

應該再快啲 陸台服追event

快極都唔可能cut太多時間，上次羅生門俾人屌到上天花板，不過黎緊監獄塔個款似會cut短

可以開始儲石

我指活動同活動之間唔似日服咁有太多間隔
不過我都想監獄塔cut時間
兩星期太長

請問巴打們金閃閃升咩技先？ （唔好屌我住 我唔係歐洲人唔係琴日抽佢返嚟 琴日想追寶二追三單都唔中）

俾8日刷之後d時間同文西池疊埋算啦

以前B服有個無課玩家開服儲石到第一次鬼島
儲定哂所有QP素材
好似4-500抽以上1隻都中唔到
直接棄GAME唔玩

咁可以放心抽師匠了

之前未技解我自己係1+2→3

NP技係所有英第一樣升爆

有有毅力

咁又真係好大打擊

3>1>2

師匠已經前後爆死左3次
今次20抽算
利申:得40飛

鬼島復刻會出
不過唔知幾時

夠啦 一抽入魂

最快都下年345月

為左練絆打種火一場都要打8回

歐洲人先做到一抽入魂

真係咁想要買幾個石頭號返黎抽好過咁啦

又係到歐言歐語

我講緊你地啊

繁中版終於有post留名
歡迎大家加好友

added 大軍師

記得入埋個list度

Added 冰魂

3 1 2 記得打強化任務

推

啱啱呼符一抽
又有金方

邊個黎

冇人add me
100 100 091 774

我以為係你自己寫

心情唔好
好想抽卡

點added啊大佬

我記得個句野好似係佢以前自己講過的(好似咋)

我都想知邊個抄我

明明我已經del左人

可能你ADD左人地，人地岩岩確認

抽完心情更差 信我

個申請上限最多20個，係咪爆咗

唔怪得喇 我都爆咗

竟然

我要去跳樓了

咁抽完先針

Added咗大軍師同你了

抽完了

謝大神carry

嫁王寶5

係DR Lee面前我只係新手

歐洲大佬

又屈
我都係新手

我都係佢冰魂哥

已經回好氣等緊活動，冇活動有少少空虛

100 102 247 097
新手招FD子 CARRY

想打QP但又冇減半 好似又唔抵打
黎緊有乜活動

週任要打門，點都要打兩次

好啦

冰魂哥

d果都食唔晒架啦 唔洗慳啦

歐洲課長討伐戰

我蘋果不嬲都清曬 好多時都碎石打
上次刷柱我都碎左70幾石

其實我日日都係抱住Dr Lee支援刷種火

大課長

扮
一睇就知你冇 我1個支援點都冇收過

多啲回合多啲絆 真心唔知

唔會呀 固定架喎

好歐好肝好大佬
我平時活動都係夠就算
打箱都係20個樓下

周任有冇簡單攻略

我聖誕箱都只係打左65箱
懶

我碎左四百幾粒

我俾唔到意見 我一俾我隊 一定又俾人負皮

點跟，我都係用蘋果

真大課長

但我無寶5

我指打邊關幾多次就做完

打20個已經好苦悶 唔知打過百係咩感覺 按精？

缺咩咪打咩

我記得巴哈有條友打左千幾箱
我打魔神柱係抱住得一次同好抵打既心態去打

聖誕刷到100箱已經想嘔，都係返工先刷，星期六日完全冇心機刷

因為啲打手弱...所以打得慢
貪心放3隻要升絆既係後排

我個陣有小莫寶4大腿都係3回清
係開箱先辛苦

求好友，長掛c孤
100,102,553,100

係寶4呀

大英雄 微笑boy加好友角三回應該唔難喎

好友寶4 唔係我 我都只係得寶2

我係寶0

今日槍職 大英雄唔得啦

Er.......

你地班歐洲人又迫害我地非洲人

自爆刷種火今日係吃力d

送隻愛迪生俾佢用應該可以

我術全體得海倫娜媽媽升到80

黑gal都唔升

邊隻

法老尼托 又扮冇

其實我都唔係好明點解我可以拖到8回
(444術閃466奶光好友310孔明)

唔趕時間冇所謂啦

真係冇抽 淨係想要泳衣版
第6章拉2個池冇抽過

唔趕時間
但係理解唔到

打邊關

thx

帶個魔性菩薩照爆
最多奶光補刀

泳衣版正好多

拉2咁勁都唔抽

種火 超越

不知名神太正

不如你錄條片黎等大家幫下你

冇寶石翁果d

遲的升定隻種火殺手微笑boy看門口啦，易升又好J，最重要係寶具時間短

我今次福袋中左啦

我都好想要拉2

又無晒石

我部垃圾電話錄唔到片

得一張
公平起見兩隻打手都放醉貞

微笑boy唔係我狩獵範圍所以冇升到佢

原來巴打J微笑Boy

課！

開game玩到黑貞del咗，見有福袋玩番，依家夠唔夠做同點組隊好？

黑明梅

夠做有突 呢個陣夠玩到爆機

補隻奶光更好

佢啲笑聲

奶光邊隻？有冇得抽依家？

同埋唔該巴打們 其實我志在睇下故事夠打下活動就ok

恭喜又一個po

狂階，源賴光 限定角 而家無得抽

就快又1001 有無頭post格式？

照copy咪算

開左

1001